這 9 個巨星的招牌 李安納度的「舉杯」畫面每個都超經典

喜歡看電影的大家，是不是有發現，有些演員的演出，好像似曾相似？每個演員除了有各自的演技路數外，也有自己的招牌動作，讓大家一看，有種「是你」的感覺！

強尼戴普的帽子
你不能想像出傑克船長、威利萬卡或瘋帽子沒有帽子的樣子。然而，即使他不是一個童話角色，強尼戴普總是戴著帽子一個。而他的粉絲們也注意到他也在現實生活中也是個帽子控喲！

山謬傑克森的傳道
山謬傑克森只是喜歡很慷慨激昂的講話。他的第一次這樣做是在《黑色追緝令》，從那以後，就繼續使用他的口才，他的粉迷們超愛。

李奧納多迪卡皮歐的舉杯
沒有人比李奧納多迪卡皮歐更喜歡舉杯了。他在《鐵達尼號》中那個金髮帥哥的帥氣形象，不知道迷死了多少少女，之後，他《決殺令》、《華爾街之狼》，當然還有《大亨小傳》，每一幕真的都超經典的！

湯姆克魯斯的衝刺
「跑得跟湯姆克魯斯一樣」（Running like Tom Cruise）已經變成美國的一句諺語。他演出的電影裡，真的都必須在屏幕上狂奔，你不得不承認，無論周圍環境如何，他都很擅長衝刺。

哈里遜福特的死亡之指
哈里遜福特很喜歡用手指指著別人。他在幾乎每一部電影中都使用這個手勢，他的「死亡之指」第一次出現是在「星際大戰」系列中。

蜜雪兒羅德里奎茲的強悍形象
如果米蜜雪兒羅德里奎茲在一部電影中亮相，你可以確定她表現的會比所有的男性角色更好。她不僅一直重複同樣的姿，角色特質也類似，甚至穿著非常相似的服裝。

提姆羅斯的放鬆
這位英國演員演繹的無論是謊言專家還是摩納哥王子，他總會找到坐在舒適的沙發椅上放鬆的理由。

梅爾吉布遜的裸體
梅爾吉布遜有一個好身材，他比其他男性演員更頻繁地表現出他的完全或部分赤裸的身體。梅爾也被認為是裸體場景的先驅，因為他在 1987 年在《致命武器》中開始裸體出現，謝謝梅叔。

朱千雪毫不遮掩地吃
演員大多是活著的人，所以有時候他們必須在鏡頭前吃東西並不奇怪。但是畢彼特一直以來吃得有點過分，而且還很寫實，當我們看著他吃東西時，也會不知不覺癢癢跑到冰箱前覓食。

最尾係巨星？

千雪

入嚟睇朱千雪

正評俾千雪